（有list)學生新手，開左戶買港股。

買左
788（大注）聽人講會有$2
2018 941 9988 6060
哩個list得唔得？

941 😓😓😓電信股 擺幾年 輸幾年

買左先嚟問

買788都唔買6055

平手好斬啦
下次唔好聽老屎忽講買垃圾

好買唔買買788…rip

幾大注

港股，end of topic

買港股不如買A股 一家親

聽邊個講？
佢賺夠想畀你賺下？

成10萬 儲左幾年

蝕緊...all

媽咪啲朋友

呢個po好笑
9/10

Why? 有冇咩股好買？

788 師奶神股

我媽個朋友個親戚個都係抗爭天使

女*

買941咁睇唔開

買941同買5仔一樣